====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Ainsi , sur Seine-Aval , Finn Geipel ,  l ' une des trois équipes mobilisées avec Antoine Grumbach et nous-mêmes , prenait le parti de réaliser une maquette de grande dimension de la vallée (15 m) sur laquelle il fallait marcher pour « visiter » différents lieux , et ainsi perdre le rapport de « totalité » du dessin du territoire assuré par la feuille de papier posée sur la table , à portée de main et d ' un unique cadre visuel .
Entity Name (Type) :: Antoine Grumbach (PER)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Seine-Aval (LOC)
Finn Geipel (PER)
Antoine Grumbach (PER)
Total entitiy counts: 3

